星期日嚟講 條街究竟係外傭多啲定強國人多啲？

正皮 外傭

負皮 強國人

賓賓

一定係賓賓 岩岩搭地鐵成出賓賓

菲律賓多啲

外傭 天橋球場公園，連M記都坐滿

寧願一地都係賓都唔想見到蝗
d賓自成一角自己有自己玩唔會搞到人，d蝗蟲仔女成日周街上晒身咁走黎走去撞死馬

叻仔